酒吧狗日記

30/10
大約十一點半嘅時候
有個白人入咗嚟
一支箭咁標咗上樓上
今日得我一個返收尾更
所以分唔到身上去追佢
係cctv見到佢標咗上去廁所門口
但係對廁所門鎖咗佢入唔到去
之後死死氣咁落嚟問我借廁所鎖鑰
仲承諾我去完廁所會叫嘢飲
我就信佢畀咗廁所鎖鑰佢
最後係cctv見到佢去完廁所就係後門走咗
其實佢一入嚟就禮禮貌貌咁問我借廁所
如果佢望落正正常常無醉
我都好樂意借畀佢
.
不定期更新
得閒同大家分享吓酒吧趣聞